[有圖]政府既服務有咩高科技得過整護照？

估唔到竟然可以上網upload 照做申請，又可以用部機自己做晒核對身份同俾錢
以香港政府來講，起馬領先左十年

btw 部機真係好好笑

將個口轉成飛機杯就變左吸精機

對眼入面係鏡頭

整護照同身份證唔夠高科技點回傳資料上北京

呢部機起碼超過十年

係 所以領先完咗

所以政府肯做唔會做唔到

而家好多問題都唔係做唔到，係唔肯做，仲有大量垃圾人才冗員

原來係蛆國賜俾我地既科技